如果上帝畀一個機會你 去塑造一個完美嘅另一半⋯⋯

你希望佢係點？
外表/身材/個性⋯⋯

希望佢心入面只有我一個

樣同身材，似拍《火盃的考驗》嘅妙麗咁已經好夠
個性最好對外溫柔體貼，私底下活潑開朗，有少少幽默感

不過FF下就得

150 個波有e

大家都係ff開心下 唔洗理現實

有錢養我一世，又唔管我就夠了
等我可以日日打機

所謂既完美可能只存在於機械人伴侶 AI時代黎左後可能會出現